［Trump]美國總統特朗普將共和黨麥康奈爾曝曬抽打

香港啲電視台(Now TV)話好多共和黨資深參議企喺McConnell嗰邊
主流媒體真係是鳩但咁報

黨既喉舌

基本上全世界既主流新聞都唔可信

侵侵

香港媒體就係鳩報
我諗佢地唔記得左當初擋住唔俾人權法案過既就係佢
之後俾共和黨議員狂屌

連登5毛PR
拎呢個位打晒飛機啦
咁多民眾支持Trump視而不見
幾個25仔反而拎出黎講以為可以笑9人
唔講真係以為呢幾個25仔係耶穌定美國國父
嚇死人啦

McGovern怒屌 McConnell多條法案拖時間

Post都搵埋俾連登仔睇

不能同意更多

McConnell聽聞以往競選經費
都係來自奶共台奸陰道趙小閪家族有份

親共美聯社

WASHINGTON (AP) — President Donald Trump is considering pushing to have a special counsel appointed to advance a federal tax investigation into the son of President-elect Joe Biden, setting up a potential showdown with incoming acting attorney general Jeffrey Rosen.

冇人記得㗎
唔係魯比奧佢哋係咁屌柒佢 都逼唔到佢馬上開啟程序

呢條粉腸擺明俾支那式陰道搞到老來糊塗，呢啲賣國賊要上斷頭台

真啊